[集思廣益]高登收皮之後 林早洩除左出賣老母仲可以做咩

一人一計救救林母